細佬做地盤安全佬，今朝早會炒撚左個大工

今朝早會做早操時聽到個工人大大聲講
“吊啦媽頂碼上”
我問佢攞左綠卡出黎，一野剪左佢
然後同佢講”操你媽的B，最憎人講粗口，你聽日唔撚洗返工”

大工淨係會企左邊

大工： 最衰都占中

又衝出嚟柒

點會企右邊呀低能

Ching ho bo

咁撚夠膽？
個安全佬有無比人打
聽日炒埋個安全佬

diu我安全佬大撚晒，話炒你就炒你

今日唔小心係竹棚倒瀉左兩斗英泥粉
唔知下面個安全佬今晚new啲鼻屎咩色呢

我係re房
過黎炒尻我呀 真心唔想做了

細佬我做監工
今朝停撚左判頭工再屌柒左個安全佬乜鳩安全野都唔撚跟

聽舊時啲大佬講，有個安全佬收工後比人打到入廠，幾個月出院後即刻升ASM人工三級跳

仲有剪右佢呢?捉字都捉漏